我同90後一齊做野仲慘過做佢父母

關咩撚野90後事，屌你老母

屌你老母作好啲啦

垃圾回帶

咁大反應 你肯定係90後啦

我公司都有個97年
佢真係要樣樣問
我同事惡佢唔敢問佢
就乜都問我

見住佢就諗起以前嘅自己

咁新人唔問，可以點做？上網 Google? 自己搵公司d old records黎抄考？定係自己亂黎咁做？

係我黎，對唔住😢

咁唔鋸咪炒左佢

對唔撚住lor